連怒漢棍撞棍都俾人bam埋 連登仲有冇言論自由

玩下gay圖都bam 咁唔撚洗玩啦要個forum黎做咩 搞起咗個forum仲串過林祖舜

我睇下我user name個數字
我俾人bam過兩次

一定唔會係你啦五毛狗

你都被人bam咗兩次
棍兄起碼都要被人bam返一兩次啦

係呀 問人乞isp

佢冇isp 唔見佢有新ac

好彩我朋友多！

唔怪得近排見唔到佢開po

再開過個Ac 咪得囉其實

佢係咪貼左bam圖呀？

好掛住奴棍
希望佢返黎時可以口爆我

下，棍棍

都估到啦 咁耐冇出post
但想知post左咩俾人bam

基佬forum冇基佬睇

獨裁過牙糟

還我碌棍

i need 怒漢

樓主保重